Je pense avoir réussi à bien créer les différents composants de l'api

Certains fonctionalités ne serviront probablement pas mais dans le doute je les ai mises (liste des critiques/notes)

Je pense avoir bien mis les filtres et la pagination quand il y avait besoin

Je n'ai pas trouver/compris pour afficher seulement certaines informations des objets demandés ni comment produire un lien vers ces dits objets

Je ne sais pas comment faire une requête qui n'opère pas directement (proposition de modification du film)

J'ai regarder et essayer l'authentification par bearer token mais je n'ai pas réussi à le mettre en place donc je l'ai supprimé afin de ne pas perturbé le bon fonctionnement du fichier